今日停會 聽日開會

有示威者提出，不開會的原因是讓最多建制派議員進入立法會內，好讓明日能成功開會。張超雄承認有這個可能性。

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋